
## Description

[Nest y Nex Js] CRUD Productos.        
Aplicación que permite hacer un CRUD de productos implementando un front con Next JS y una API Rest con Nest Js.

    
 Daniel Pérez Cabrera    
Cel: 55 1120 0160    
Email: creativedesing.dpc@gmail.com